<resources>
    <string name="main_page_title">AZ AQUAWALLGYM™ ESZKÖZRŐL</string>

    <string name="leiras_main1">A víz jótékony hatását és nehezítő tényezőit kombinálva az elasztikus ellenállással,
        a Peter\'s Aquafitt bemutatja az évtized legújabb vízi sporteszközét: az Aquawallgymet, amely
        az Aquawallgym™ Training System alapját képezi.</string>

    <string name="leiras_main2">A hagyományos, szárazföldi edzésmódszerekkel szemben a vízben, elasztikus ellenállással
        végzett Aquawallgym™-gyakorlatokalkalmazásával testünk komplex és rendkívül intenzív módon dolgozhat. A víz,
        a gumikötelek ellenállása éssaját test tehetetlensége révén az alkalmazó nem csupán egy testrészt dolgoztat meg,
        hanem a teljes törzsizomzatát igénybevéve az izomerősítés mellett a koordináció, az állóképesség és a gyorsaság
        fejlesztéséhez is kíváló az eszköz.</string>

    <string name="leiras_main3">Vízben testünk szabadon, könnyedén mozog, az ízületekre, szalagokra, csontokra sokkal
        kisebb terhelés hat; ugyanakkor kardiovaszkuláris kapacitásunk nő, és a víz viszkozitása segíti a koordinációt
        és az egyensúlyozást.</string>

    <string name="leiras_main4">A vízben végzett edzés épp ezért igazi kihívás számunkra! A víz közegellenállása próbára teszi
        erőnket, és minél mélyebben vagyunk, annál nehezebb kontrollálni és koordinálni mozdulatainkat.</string>

    <string name="leiras_main5">Ha nincsen sok időd a testedzésre, de látványos eredményeket szeretnél ízületeid túlterhelése nélkül,
        akkor az Aquawallgym™ Training Systemmel végzett funkcionális tréning a legjobb választás számodra!</string>

    <string name="leiras_main6">Az Aquawallgym™ Training System bármely izomcsoport edzésére alkalmas: a kezekre, bokákra, vagy derékra
        rögzített gumikötél segítségével a felhasználók ellenállással szemben, ugyanakkor szabadon és terhelésmentesen mozoghatnak a vízben
        a tér bármelyik irányában</string>

    <string name="leiras_main7">Az Aquawallgym™-et kortól, nemtől, fizikai kondíciótól függetlenül bárki biztonságosan használhatja. Az
        elasztikus ellenállás mértéke és iránya tetszésszerűen változtatható, így erőnléti állapotnak és a célzott területnek, funkciónak
        megfelelően könnyedén adaptálható. A számtalan varációs lehetőségnek köszönhetően sokoldalú és izgalmas edzést biztosíthatunk magunk
        vagy vendégeink, sportolóink, pácienseink számára.</string>

    <string name="leiras_main8">Az Aquawallgym™ megoldás azok számára, akik egyedi, testalkatuknak megfelelő, mégis teljeskörű edzésre vágynak.</string>

</resources>